撐法治？笑死人咩

推

地球判官？新term?

創意分+1

佢地連法治個意思都未知